think big邱晴打飛機手勢

笑到仆街

利申：三罷中 所以可以睇電視

但係你弊在冇圖

圖呢

邱晴係幾正

可cap
但是要郁先睇到似
但我唔識整gif

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

你唔係一年365日24小時都睇tvb㗎咩

咪撚25

屌你老母臭閪仲睇tvb

無圖
拉

又冇圖又睇tvb， 都係想呃負平啫

屌圖都冇張 識唔識規矩架

我頭先上返mytvsuper想cap
但靜態圖既話根本都講唔出果種質感
所以放棄了 你要睇到佢隻手chok先至似架嘛 咁張圖唔郁好難講

cap幾張嚟ff下先啦ching

求其手機影嚟睇過

咁你自己意會下啦

唔識就學啦屌你

點解會有人睇依啲節目樓主弱智？

幻影圖
意會到了

我三罷

庇護工場唔洗返？

你罷d乜

邱晴：我平時好少用手 用腳

好撚癲

仲tbb

呢個帶棗兒一睇就知tvb人嚟 成日用玩膠角度開tvb post吸引人睇

認錯

咩人先會睇呢d 節目

帶棗兒啲post全部都都好似弱智開咁

tvb打手

拉

屌你 最後個幾下

最尾果2秒…應該食開洋腸

師兄你打飛機係咪都係意會?

Cctvb? 食能屎

咁樣打法怕巨龍會斷

我都想知 我後生十年都唔會睇

想俾邱晴坐爆

屌你老母 咁都熱門

咁佢真係弱智

邱晴呢種真係正到爆

我唔係

大概率是標題改得好吧

唔係弱知點會做Tvb

巴打打飛機手勢咁奇怪

好鐘意佢對笑眼

弱智人士

條女

唔係呀

丘晴幾好j

紅色衫條友咪撚搶fo得唔得啊

形住丘晴仲係一線閪

少少毛

你條pk搞到我心癢癢

扯左

但中毛應該正啲

點解條女唔紅

咁你學咩人開post呀
咁既時勢出j post仲要冇圖

有肉地似係淫底

on9

睇TVB已經夠on9

仲要睇埋啲小學雞先睇嘅野

一定唔係，條友由16歲已經參加酒商選美，一定好早就俾班有錢佬開過鮑，仲要次次中出

x2

可能佢打開果d唔會斷

仲要俾啲有錢佬中出

咁樣已經有14個正評 連登仔好易滿足

佢唔係

分身?

呢個post熱門左大半日

淨係覺得丘晴好撚豬

pull

咁你學咩人開post

原來仲喺熱門

。

我j左邱晴bb成年啦

仲熱緊

條女咁高，可惜太水桶，減番十零磅肯定有得發圍

中咗bug

屌佢十六歲企街咁樣 老幾歲做兒童節目就黎扮純呃啲小朋友

點解唔係regina

法官大人 我_

佢抽唔中左手果張卡

你j左麻友呢

無波無腳無樣又老

Bbw

又俾人負左皮

好正 同佢做愛一定會大車

射哂係入面，搞到佢大肚

佢唔會大肚了 十幾歲就落仔無數次 壞死左

肥康插到唔玩了

麻友應該無做過愛，點會大肚

假圖

埋街食井水，祝福佢

麻友與你

笑到我

呢啲一早唔係比小朋友睇架啦

仲有弱能人士

你都係

已fc 屈dee本人

J爆條扮純情大隻仁婦！！！

中間定右邊?

中間

yes
邊個睇tvb邊個就係鬼

你老味爆我樣出黎

非有意義po唔該大家請善用不推文回覆功能
讓熱門位比其他po

我查過呢個po上熱門淨係上波台果個
真正熱門無上啦
咁波台有行動post咩？

橙

又嚟

何依婷

邱晴樣靚少肉地對腳又正 入佢我諗我3秒就射

臭雞一名

鍾晴仲正 女人味

死毒撚

利申：死毒撚

唔好ban
篤爆佢等多d人知

仲要係兒童節目

睇睇下有幾分似李珊珊

鍾晴

幫我chok慣改唔到姐，咪屈佢

上面

講起手足邱晴，又要提下佢個頭號藍絲fans Duo Li

第26個留言就係佢既罪行

平時係娛樂台，連登名係Dadachan / 用下你個閪腦啦

朝頭早七點幾仲熱門緊

好似反左面 幾個月之前添馬公園有袋邱晴既牌比人李克勤送禮式咁撇左喺地

麻友係聖母

仲喺熱門

屌,真係有圖

人唔笑..

MK先正